無論支那肺炎係武漢點爆發都好，最終死亡人數都係35

黨既力量

同習主席握手可以醫肺炎

習主席要洗手洗到甩皮